保安局：無計劃擬頒布戒嚴令

近期警民衝突愈演愈烈，有報道指政府內部正研究不同方案，包括由行政長官會同行政會議頒布戒嚴令可行性，以收分區戒嚴之效。

保安局發言人回應指出，關於公眾遊行及集會，政府會繼續沿用現行需通知警方及不反對通知書的機制處理，除此之外，沒有其他計劃。

成日吹啲流料想人自亂陣腳

標題打多咗
無計劃頒布戒嚴令

戒嚴唔係特首及行政會議決定咩？保安局可以有得計劃？
佢話無期他計劃同聶德權話香港不實行信用系統咁咋噃聽落

保安局局長都係行政會議成員

渣架 好想日日戒嚴

吹風睇反應
夠膽落order商家同港共死過

屌你 唔係淆底呀？

台灣綠營人士比你更想

渣

亂鬼咩 連登10個有9個強烈支持佢戒嚴

今朝睇完個反應
已經知道唔work

無計劃擬頒布戒嚴令,

吹完風發現敵人讚成？

次次諗住放風嚇人
但其實大家冇驚過你戒嚴

燒山點睇？

我冇嘢講 我要見律師 坐夠48小時

試水溫

快點戒

又縮？

再次對政府失望

焦土派直頭射精
個個無產階級最想香港亂

Never believe anything until it is officially denied

佢咪戒，香港即時玩L完！

嚇唔到人就縮

證明佢地今次有睇連登
縮得幾快

你夠膽戒嚴示威者就夠膽升級武力,仲有成堆美國人係香港美軍又洗唔洗黎保護一下美國人呢

戒嚴/人權法

兩大現時抗爭者最希望爭取到既野

成撚日都鳩吹會開真槍丶出解放軍，啲人唔撚信先再鳩吹啲新嘢嚇人粗

理鳩佢，風又係佢哋自己吹出嚟，自己同外國解釋

都唔知幾想佢真係做
成班無種

我就戒糖油中
等你戒嚴呀

究竟要幾撚離地, 同社會脫哂節
先諗得出呢D計
好心搵個醒D既出黎打啦

如果真係搞戒嚴, 搞爛香港都算
仲會助攻堆台灣個邊
到時習大大會放過佢地成個政府先奇

成個連登幾撚多焦土
個撚個都支持你戒嚴

仲信政府?

屌你老母淆底獸 次次講完唔撚做 落台啦垃圾政府

唔駛返工，又少咗中國遊客
無產階級冇得輸，當係打10號風球，不知幾期待
掛個8號波都扭扭擰擰，驚影響經濟，點會做得出

依家佢咁講戒嚴令呢個option，分分鐘更加多人出嚟爭取戒嚴，好過自己發起罷工罷市

都無亂過個個都好期待

保安局冇，但柒婆有

暴動都唔戒嚴？政府食懵咗吖？

最緊要唔好驚

嬲

強烈支持戒嚴

係就立即做唔好成日快

戒嚴咪戒嚴

媽啊，我真係好撚驚

問下燒山

吊!香港人想放假呀!
我要戒嚴 我要戒嚴 我要戒嚴

十號風完左冇路可走都要照返工
有人信戒乜戒物？

強烈支持戒嚴宵禁
出解放軍

證明政府同我地鬥智力真係無得鬥，佢地有既只係得武力

On9 睇香討同babykingdom收風是常識
連登係呢場運動簡直不值一提

屌你老母心理都準備好哂依家話冇

癡撚線，佢哋係唔係唔知連登巴絲係癡線同鐘意攬炒嫁

縮都縮唔切

正苦話冇
即係有

見到人人笑你on 9就話冇講過？咁渣架

諗住大我地
點知被我地大返轉頭

咁即係會宵禁啦

屌你
做乜唔戒

下次我地係咪要吹風好驚

唔撚理對家消息啦

戒嚴人工點計?

仆街，我地要戒嚴呀
共產黨香港政府唔好縮，唔係點對得住班藍絲大媽

一早睇死佢地唔敢啦，嚇死台灣咩⋯⋯

不過都警醒到啦

咁樣講一講英文又多咗幾個%票

根本戒嚴只係佢地食屎

即係會啦 政府依排日日講大話

支持戒嚴，我要放假

挑，靠嚇，老早都話佢唔撚夠膽戒嚴㗎啦

人地大陸班大佬咁多層樓係度啊，你條冚家剷試下戒啊，包你今晚就被坐艇北上尋歡啊

屌仲諗住可以放假

靜靜地贏唔得嘅，係要出來登嘅.jpg

你無計劃但警察會計劃😁

10%起跳

其實戒嚴無乜影響，大把人當放假最麻煩係要買定牛餐肉姐

下次應該唔好比反應
等政府自己on99

狗會講大話的

其實政府係咪冇智庫架
次次都要放風出黎等連登仔評論下
之後再話冇咁既決定

即係已經有計劃

吹完風發現無效果就改口
成班廢物

風～繼續吹～

戒嚴有咩咁出奇
有人死左咪會戒囉

佢可以實施部份戒嚴 唔一定全港戒嚴

商家佬：屌你個閪，你自己搞到咁撚大鑊要我地成個金融市場去孭飛

負評！
唔戒嚴邊有人權法！
邊會撤資！
樓價邊會跌！

我要戒嚴！政府要做野！

一人一信去信保安局求戒嚴人一世物一世點都要見識下。幸運的話，有機會見到班商家佬排隊係IFC跳落黎

燈到條人權民主法過左成個月
同85000一樣冇撚左
係香港歷史的千古罪人

舉手不回真君子！

外媒、各大機構、個人請自行籌劃戒嚴準備！

虛張聲勢vs弄假成真 - 戒嚴、緊急狀態

夠膽戒嚴 大把某某富商資金加入
夠膽戒夠一個月
你估下戒嚴商戶洗唔洗畀租金
大把人同你死過

諗住放風出黎嚇鳩人
點知個個都係焦土撚

推

朝早班有錢佬打撚哂電話去 屌柒佢地頂喇

佢地次次出黎否認都係身有屎先出聲架啦
佢實話冇架

因為頒布戒嚴既係condom林鄭
事後推哂比林鄭 話全部都係佢自己一意孤行

但好肯定既係成個政府已經被中共全面架空左

屌之前夠話冇考慮整信用評級機制，轉過撚頭即裝燈柱

唔係仲信政府講野

都話係打飛機架拉，見你咁多人想攬炒就淆底拉

連登仔一向愛国愛港，我地一定要支持政府，支持戒嚴

保安局話得事咩？

問過警務處未？

唔好亂嚟啊，香港有事台灣立即有反應嫁

快 立即 即刻做唔係淆呀嘛

蘋果仲要a1

驚牙？

戒啦 好多人等緊攬炒

屌，對香港政府好失望
又唔回應我哋接受政府戒嚴嘅意願
仆街啦，大家721見

中共最著緊台灣問題
香港係例子比台灣睇回歸大陸既好處

呢獲野再惡化落去絕對唔係中共想見到

諗起有次記招遲15分鐘，應該真係上黎連登抄稿

介鹽 好

都有可能係林鄭真係想咁做
但係呢次被班行會成員截住

用下個死人腦都知唔work啦
戒嚴下一步一定宵禁
香港商業24小時流動
會損失幾大

又縮做龜咪做人啦

9up都用下腦啦
戎嚴wo 我地都唔知幾想
到時睇下政府玩完先定我地

即係有啦屌

一宣布緊急狀態就一國一制

第十八條
在香港特別行政區實行的法律為本法以及本法第八條規定的香港原有法律和香港特別行政區立法機關制定的法律。
全國性法律除列於本法附件三者外，不在香港特別行政區實施。凡列於本法附件三之法律，由香港特別行政區在當地公佈或立法實施。
全國人民代表大會常務委員會在徵詢其所屬的香港特別行政區基本法委員會和香港特別行政區政府的意見後，可對列於本法附件三的法律作出增減，任何列入附件三的法律，限於有關國防、外交和其他按本法規定不屬於香港特別行政區自治範圍的法律。
全國人民代表大會常務委員會決定宣布戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發布命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施

見我地熱捧戒嚴就就淆底
我地連登一直都支援政府施政同撐警

軍政府

佢哋太多包服 「股市Y，地產Y，供緊樓，長糧丫，子女安危，外國護照。。。。高職位丫等等

幾時可以戎埋糖

屌！港共信得過 豬毑會上樹！

保安局？ 聽落咁似國安局既

冷靜入來睇下

純粹靠估：

林奠乜都唔見，又吹到一日有佢都冇獨調委員會，又吹話戒嚴，其實係咪有指示，要求佢做到最柒，然後再被下台，扶植一個順民意既「英雄」出場 ，所有野只係林奠團隊失誤

真係估架咋

姐係準備無計劃下頒布 期待

未 plan 完咪冇計劃囉 / 見光死咪變咗冇計劃囉

支持商家佬加入反政府陣營

焦土式減肥法

放風睇下咩反應先

屌，一心諗住有得戒嚴

屌 做乜唔戒啊
我預左唔洗番工嫁嘛

唔頒正衰仔

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

快d啦，準備放暑假，唔洗返工

屌等我仲諗住盲搶鹽添

咁令人失望

解放軍來，大叫盧總統 萬歲

香港獨立軍政府

我無嘢講

蘋果又鳩作新聞

劉細良預告咗係

冇亂陣腳，反而幫大家做足準備

冇計劃 可以有想法/草案/無需計劃而執行
你知啦 又暫緩又壽終正寢咁撚樣 正苦用字好多花款架嘛

今晚凌晨就轉風向今日戒嚴 不如聽日就吹到老解落緊黎

21號金鐘見 唔好比3毛影響

屌 政府差啲就自己仆街死啦
黎啦 戒嚴啦好嗎班暴徒好惡的

提議完又淆底 正契弟

又玩放風試水溫

做乜唔戒嚴啫。
老老實實商人們應該緊張啲。嘻

下次識做啦 放咩風出黎即刻比假資訊佢哋 等佢哋做

一國兩制會戒嚴

佢每出一條橋都用同樣方法對佢

聽住先

真正要睇佢背後有乜實際行動
打長期戰要保持思路清晰
有時要抽離下
唔好比流血畫面影響哂你全盤思考

老實講黑警係仆街但都係政治祭品
佢就係想你香港人打香港人
依家應該對一致對準政權先係。

急不及待好想戒鹽了

令人太失望

屌你老母垃撚圾今朝先去完超市掃貨
諗住成個月唔落街都得
我屌你老母淋病

呢位手足就做得啱喇
未甩p就幫狗講野
等大家唔洗俾佢帶風向

唔講以為政治祭品全家被要脅被迫出盡奶力打

但有考慮實施

快啲計劃快啲做

放完風又縮 垃圾

搞錯呀 咁多暴徒你唔戒嚴點收科呀
又想搞著我地依D普通市民?

唔戒正契弟

痴線 咪講咗佢仆街囉

警察濫暴 同 送中 係兩個分別要解決既問題

hi 你邊有人話佢哋唔抵死
不過佢都係砲灰

林鄭條仆街就係想你打死咗個砲灰
然後大條道理做9 我哋

不過其實咁冇用
所以我都唔明佢做緊乜

因為講真民意冇得再逆轉

never believe until official denied

同埋
你係咪get 錯祭品意思
嗰啲叫人質

我講緊依家林鄭想用警員嘅死
意圖逆轉民意

不過只係佢癡心妄想
可能因為佢離撚哂地啦
或者已經唔係佢一個話到事嘅局面

我唔覺得中央係冇干涉嘅其實就。

一撚早講左唔會

根本用下腦都知冇可能發生啦戇鳩
所有嘢佢都有可能會做 但係呢樣嘢根本冇可能
講乜撚嘢中共有咩做唔出 林鄭有咩做唔出
呢樣嘢佢一定做唔出呀

根本蘋果唔係咁憨鳩頭版講戒嚴就無事喺到自亂陣腳

好撚失望

如果我前個禮拜開post話黑警會入新城市打應該都冇人信

仲有公信力咩？
轉個頭又部份暴動
轉個頭又其實唔係我揸主意
冇計劃定有計劃 出自政府口 就同廢話冇分別

入商場都唔係第一次啦 點會冇人信
同埋黑警同戒鹽係兩個程度嘅行動 冇撚得比

個內容睇唔到佢否定左，亦冇標題所講嘅內容，
係咪我理解差？

我要戒嚴啊 比卡超
我唔想番工啊

屌! 垃圾

食屎啦含撚狗八字眉

信？而家政府講完唔算架
轉頭又話市民睇到情況 係有需要
撚鳩香港人

林鄭又話有諗 你又話冇計劃
而家邊個話事架？
保安局真係做左軍政府？

投韓國瑜會戒嚴

台灣人諗起老蔣年代仲唔嚇到鳩縮

支持

721 全民皆兵

仲推緊個市
叫佢地戒嚴都要等下個月

香討班廢青同babycondom班師奶個個咀炮話唔驚，其實心裏面不知幾淆。
支持林鄭盡快宣布戒嚴，回復政府管治威信

香港d垃圾示威都要戒嚴攞把遮督督下唔洗出軍隊呀呀

暫緩戒嚴？

擺明係試下你班人反應

Same same la
前幾日連登又吹金鐘有活動

你啱，已正評

哇好撚驚啊

屌，我褲都除定...
你叫我著番?

你無姐，你老母想戒喎

屌, 上連登收完風就縮

通常政府講冇姐係有

屌,買晒午餐肉先話流料

屌你老母 我滿心歡喜期待戒嚴 你條比卡超話冇計劃？
我屌你老母咩

快啲戒嚴

笑撚死，上連登試完水溫發現唔掂就出嚟澄清
大家唔撚好再受消息人士影響，最緊要ready好自己心態，呢幾日好好休息、買齊裝備、拉好筋熱家身應戰

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

無計劃會唔會好地地回應
唔見你回應無計劃屌自己老母

諗住出計嚇敵人
點知敵人個個舉腳贊成

政府: 究竟你班人點先會驚

又試水溫

屌那星 下次遊行要求戒嚴!!!

又割

嚇鬼你就叻

保安局淨係想圍住啲示威者畀警察任打

希望大家入嚟一齊討論 有咩請比意見

理性討論 究竟721點解仲要去金鐘？

有鳩人驚你咩 最多咪一齊死

下任特首要推明日大嶼，高鐵第二，信用評分
上台係英雄，一樣做到狗雄，冇人會收貨
問題係個制度

戒嚴咁好用唔用就笨柒

支持保安局同特首合法頒布戒嚴！
否則定性警方非法戒嚴！

仲諗住沽爆香港就走
而家無得走啦

唔使返工。

好失望

垃圾

戒J令就話反對姐

等我仲開心左成晚以為可以攬炒

當日舊登大把人講林鄭一定顛過689
係廢人中產話AO治港好

所謂的無可能係97後一直出現
只係睇錯市的膠人永遠唔認同扮傻

暴徒好過份，強烈要求戒嚴

頒左我咪轉焦土我都無野可以輸了

係時候加多個訴求要求戒嚴

開真槍定宵禁
焦土化等緊你

有一大班唔太理政治偏泛民既人會收貨

想戒鹽都唔得

其實信心評分佢真心唔使推，知你班香港人愛財如命，唔似得新疆宗教行先，你搞多幾次溫水煮蛙，抽多幾次大白象就夠，推左反而外國做野，佢冇左隻金蛋

戒嚴最大損失商家佬
M記 , 7仔, ok, 九巴
同所有夜總會舞廳酒吧
本身黑, 警合作, 搞一搞你睇下會點

又淆底

唔只樓啦下話
大撚把資產

我想你戒嚴wor